【突發】立會七劍下青山

型到😭🙏

見完林鄭?

開完會

邵家臻好撚型

高佬真心型

企中間，肯定係最功力深厚嘅大師父